<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">地大ATP</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="dayi">大一</string>
    <string name="daer">大二</string>
    <string name="dasan">大三</string>
    <string name="mzsm">\t\t本免责及隐私保护声明（以下简称“隐私声明”或“本声明”）适用于地大ATP工作室(以下简称“本工作室”)研发的软件 在您阅读本声明后若不同意此声明中的任何条款，或对本声明存在质疑，请立刻停止使用我们的软件。若您已经开始或正在使用本软件，则表示您已阅读并同意本声明的所有条款之约定。
\n\t\t1、 总则：您通过安装本软件并使用本软件提供的服务与功能即表示您已经同意与本工作室立本协议。本工作室可随时执行全权决定更改“条款”。如“条款”有任何变更，本工作室官方网站上刊载公告作为通知。经修订的“条款”一经在官方网站上公布后，立即自动生效。
\n\t\t2、一切因使用本软件而引致之任何意外、疏忽、合约毁坏、诽谤、版权或知识产权侵犯及其所造成的损失（包括在非官方站点下载软件而感染电脑病毒），本软件概不负责，亦不承担任何法律责任。 
\n\t\t3、用户对使用本软件自行承担风险，我们不做任何形式的保证, 因网络状况、通讯线路等任何技术原因而导致用户不能正常升级更新，我们也不承担任何法律责任。 
\n\t\t4、本软件尊重并保护所有用户的个人隐私权，不会窃取任何用户计算机中的信息。
\n\t\t5、本软件尊重并保护所有用户的个人隐私权，不会窃取任何用户计算机中的信息。
\n\t\t6、任何单位或个人不得在没有本工作室授权的情况下对旗下软件进行二次开发、功能修改和反编译。地大ATP保留版权与著作权。 　 
\n\t\t7、系统的版权：本工作室对所有开发的或合作开发的产品拥有知识产权，著作权，版权和使用权，这些产品受到适用的知识产权、版权、商标、服务商标、专利或其他法律的保护。　　 
\n\t\t8、传播:任何公司或个人在网络上发布，传播我们软件的行为都是允许的，但因公司或个人传播软件可能造成的任何法律和刑事事件本工作室不负任何责任。</string>
    <string name="title1">基本简介</string>
    <string name="title2">历史沿革</string>
    <string name="title3">知名校友</string>
    <string name="title4">院系设置</string>
    <string name="title5">学校领导</string>
    <string name="xxjj1">    \t\t1、中国地质大学分别位于北京和武汉两地，校园贴吧名为“中国地质大学”吧，前身分别系北京地质学院和武汉地质学院，中国地质大学分为武汉校部和北京校部，分别称为中国地质大学（武汉）和中国地质大学（北京）。
	\n\t\t2、中国地质大学（China University of Geosciences）简称“地大”，是中华人民共和国教育部直属、国土资源部共建的一所以地质、资源、环境、地学工程技术为主要特色的理、工、文、管、经、法、教、哲、农、艺协调发展的综合性全国重点大学，是国家“211工程”、“特色985工程”重点建设院校，入选“111计划”、“卓越计划”、国家建设高水平大学公派研究生项目，设有研究生院。
	\n\t\t3、学校的前身是1952年由北京大学、清华大学、天津大学和唐山铁道学院的地质系合并组成的北京地质学院，是著名的“八大学院”之一。1970年迁出北京，1975年定址武汉，并更名为武汉地质学院。1978年，经邓小平批准，在原北京旧校址设立北京研究生部；1987年，国家教委批准武汉地质学院更名为中国地质大学，在武汉、北京两地办学。2000年2月，学校由国土资源部划归教育部管理。2006年10月，教育部、国土资源部签署共建中国地质大学协议。国务院总理温家宝为该校68届地质学系校友。
	\n\t\t4、2013年12月30日，根据中国校友会网最新发布的《2014中国大学评价研究报告》，中国地质大学入选2014中国顶尖行业特色型大学</string>
    <string name="xxjj2">	\t\t1、中国地质大学创建于1952年，前身是北京大学和清华大学等学校的地质学系合并组建而成的北京地质学院。
	\n\t\t2、建校初期，学校分别在北京沙滩（原北京大学地质馆）、端王府夹道（原北京大学工学院）和河北宣化地质学校三处办学。
	\n\t\t3、1952年7月14日，成立了北京地质学院筹备委员会，中国地质工作计划指导委员会主任李四光任筹委会主任。
	\n\t\t4、1952年11月1日，在北京端王府夹道举行了北京地质学院首届开学典礼。
	\n\t\t5、学校决定每年的11月7日为北京地质学院的“校庆日”。1952年12月24日，政务院任命红军老干部刘型为北京地质学院首任院长，著名地质学家、中国地质工作指导委员会副主任尹赞勋教授任副院长。
	\n\t\t6、1954年后陆续迁入北京西北郊学院路新校址。
	\n\t\t7、1960年被国家确定为全国重点院校。
	\n\t\t8、1966年至1970年的5年时间中，学校停止招生。
	\n\t\t9、1970年迁出北京。
	\n\t\t10、1975年迁址武汉，暂时更名为为武汉地质学院。
	\n\t\t11、1978年，在原北京校址设立北京研究生部。
	\n\t\t12、1987年，国家教委批准原北京地质学院更名为中国地质大学，北京、武汉两地办学。
	\n\t\t13、2000年2月，学校由国土资源部划归教育部管理，由教育部对两个校部一体建设。
	\n\t\t14、2006年10月，教育部、国土资源部签署共建中国地质大学协议。
	\n\t\t15、2010年9月，教育部、国家海洋局签署共建中国地质大学协议。
	\n\t\t16、2012年，中国地质大学参与组建地球科学国际大学联盟。</string>
    <string name="xxjj3">	\t\t1、温家宝：1968届毕业生，原中共中央政治局常务委员、国务院总理，党组书记。
	\n\t\t2、寿嘉华：1965届毕业生。原国土资源部副部长兼中国地质调查局局长、党组书记。
	\n\t\t2、王安顺：1983届毕业生。中共中央候补委员、北京市市长。
	\n\t\t3、赵鹏大： 中国科学院院士、俄罗斯自然科学院院士、国际高等学校科学院院士，中国原中国地质大学校长。
	\n\t\t4、2张宏仁：1954届毕业生，国际地质科学联盟主席。
	\n\t\t5、李久林：国家体育场“鸟巢”工程的总设计师。
	\n\t\t6、冀文林：1989年毕业生，中国地质大学（武汉）物探系勘查地球物理专业大学毕业，硕士研究生学历，助理经济师。中共海南省海口市委副书记、市长。
	\n\t\t7、郭清海：中国地质大学（武汉）环境学院副教授，2010年被国际地球化学协会（IAGC）授予埃贝尔蒙奖，以表彰其在高温水热系统的水文地球化学研究领域取得突出成绩，是亚洲第一位获得该奖的学者。</string>
    <string name="xxjj4">	\t\t1、地球科学与资源学院
	\n\t\t2、工程技术学院
	\n\t\t3、材料科学与工程学院
	\n\t\t4、信息工程学院
	\n\t\t5、水资源与环境学院
	\n\t\t6、能源学院
	\n\t\t7、人文经管学院
	\n\t\t8、外语学院
	\n\t\t9、珠宝学院
	\n\t\t10、地球物理与信息技术学院
	\n\t\t11、海洋学院
	\n\t\t12、土地科学技术学院</string>
    <string name="xxjj5">	\t\t1、党委书记：王鸿冰
	\n\t\t2、校长：邓 军
	\n\t\t3、党委副书记：刘志方
	\n\t\t4、副校长：雷涯邻、谢学文、王果胜、王训练、万 力	　　
	\n\t\t5、党委副书记、纪委书记：张 丽</string>
    <string name="name1">五道口工人俱乐部电影院</string>
    <string name="address1">地址:海淀区成府路23号(近五道口城铁站)</string>
    <string name="name2">嘉华国际影城(学清路店)</string>
    <string name="address2">地址:海淀区学清路甲8号圣熙8号购物中心5层西侧</string>
    <string name="name3">金逸影城(中关村店)</string>
    <string name="address3">地址:海淀区中关村大街19号新中关购物中心B1层</string>
    <string name="shop1">百度外卖</string>
    <string name="introduce1">由百度打造的一个专业品质外卖服务平台</string>
    <string name="shop2">美团外卖</string>
    <string name="introduce2">专业提供外卖服务的网上订餐平台</string>
    <string name="kaoyan">\t\t考研是一场持久战，在复习的过程中，难免会遇到各种各样的问题和挑战。在进入强化冲刺阶段之后，高强度的学习和心里压力更是让很多学子身心疲惫！如何少走弯路，及时解决这些问题和挑战呢？考研过来人的经验教训最值得广大考生细心体会和学习。
        \n\n\t\t一、相信自己\n\t\t自信是原动力。很多考生，还没复习就对考研有畏惧心理，觉得自己这也不行，那也不行，严重缺乏自信。其实，每年都有很多考

生后悔自己当初为什么不报考更好的学校。因为，经历过以后就会发现考研并没有那么可怕，只要有信心，一切皆有可能。\n\n\t\t二、端正态度\n\t\t态度决

定一切。请务必要有破釜沉舟，背水一战，一定要考上研究生的决心，最忌讳抱着着试试看的想法。考研是一场持久战，如果抱着试试看的态度，一遇到困难和

问题就很容易打退堂鼓。既然打算考研，就要全力以赴，不达目的誓不罢休。\n\n\t\t三、恪守计划\n\t\t考研复习必须根据自己的实际情况，制定出符合自身

学习需要的切实可行的学习计划。有了计划，最重要的是要付诸于实际行动，严格按照计划行事，切不可用来作个样子。\n\n\t\t四、劳逸结合\n\t\t文武之道

，一张一弛。要做到学要学个痛快，玩要玩个尽兴。学习不在时间长短，关键是要注重效率。中午吃完饭人会感到困乏，建议休息半个小时，这样下午学习才有

效率。平时看书累了，可以到教室外面转一转，换换脑子，放松一下。\n\n\t\t五、精挑细选\n\t\t考研参考书和资料铺天盖地，种类繁杂，但是良莠不齐。参

考书贵精不贵多，考生要精挑细选选择出适合自己的，不要盲目跟风，看见别人用什么就跟着买什么。个人的时间和精力有限，不可能看完那么多书。\n\n\t\t

六、2016年考试时间\n\t\t2015年12月26日至27日。\n\n\t\t七、官方网站\n\t\t中国研究生招生信息网http://yz.chsi.com.cn/
    </string>
    
    <string name="baoyan">\t\t一、保研资格\n\t\t关于此资格的详细说明，请及早联系辅导员班主任，或者系里老师。具体要求可能每年会有变化，最终确定可能要待9月初开始保

研才宣布，但是早问到以往的要求对于自己未来的考量是很有意义的。不符合资格要求可以及早准备出国、工作、考研，早开始计划决不是坏事。
\n\n\t\t二、保研方向\n\t\t这个更是多早都可以进行的准备工作，现在各大学的网站都作的很好，都有各院系所任职教师的介绍，自己找感兴趣的学校感兴趣

的方向仔细浏览必能有所收获。如此可以得到一个自己希望的目标（系或老师）的一个列表。
\n\n\t\t三、联系老师\n\t\t到了这一步千万不要犹豫，直接发email，甚至直接打电话也可以。详细介绍自己的情况，表达自己对老师所研究的方向有兴趣，

询问能不能考虑过去读研等等。老师大都会非常热情的及时回复邮件，如此会有进一步的联系。这一步十分关键，秉着：胆大、心细、礼貌、广撒网?四原则行事

，都尝试了将来就不会后悔了。
\n\n\t\t四、具体报送流程\n\t\t如果联系已经到很确定的地方，比如对方老师明确说愿意你跟其读研，或者他表达你的情况推过去应该问题不大，或者建议你

进行尝试的你也确实感兴趣的话，那么在9月份自己学校进行推研的时候，按着自己学校要求的程序（这个到时候班主任辅导员系里主管教师会告诉你的，有疑问

立刻就问去询问）以及对方校、院系所要求的程序，比如送材料，面试时间等进行就可以了。如果有不止一个目标（一般都不止一个，否则不是真正目标明确的

牛人就是...）那么一定要仔细规划安排自己的时间安排，万一有冲突的也要仔细思考进行取舍。
\n\n\t\t五、相关网站\n\t\t保研论坛http://www.eeban.com/
    </string>

</resources>